［連登已死］大家樂下午茶新餐咁高汁冇人講？

有幾高汁？

相都無張，伯母係咪好得閒？

冇圖你不如唔好講

圖呢？

冇圖，怕俾deep state追蹤

dllm圖wa

圖？

講下個餐入面有咩食物賣幾錢都得掛

加薯角 $33

食落喉嚨好舒服

on9

咪幾好

屌打龍門

大家樂成日有新餐
大快活十世都唔轉

時代冰室仲好

好黃

附近冇

樓主今日食嗰份軟餐重高汁

魚柳方包,

你今日食狗糧

哩樣真...
有新野先吸引到人買

單機

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣